點應付另一半嘅損友？

損友總有一個係附近
可能你會話 都咁大個人啦
但正所謂近墨者黑
特別係個啲容易受人影響嘅另一半
到底點樣令佢覺醒或者提防？

拋磚: 男友有個損友教佢食煙
男友應承我介煙介咗半年左右
個損友經常隊支煙比男友叫佢食一啖
去到前幾日佢就忍唔住食翻

同親男友嘈交
個損友第一時間就隊煙隊酒
仲同佢講依個世界大把女
求其落club執件都好樣過我
身為朋友唔係幫對方諗計/箍煲
而係狂叫人快啲散
又叫我男友咁專一做乜
趁後生試多啲唔同種類嘅女

又經常exam period叫我男友去打通宵機
男友起身話要翻去訓
都捉住叫佢打多鋪
最後搞到佢第日又要用全日嚟補眠
浪費咗一整日溫書嘅時間

又每個星期拉我男友落club
話有免費票
我男友唔落 佢就係咁send啲現場相嚟
第日又講翻個場啲女有幾咁易食

個損友一腳踏兩船
我同男友去緊旅行
佢打嚟同我男友傾電話問意見
問應該點樣拖住兩條女
其中有個仲要係a0處女
問我男友中出即飛好無

仲有好多例子

可能你會話佢咁大個人都無自制能力
但好朋友叫到 男人又要面
都好難拒絕
個損友成日灌輸啲咁嘅價值觀
好怕男友遲早有日會想學佢個損友咁試下其他女

你只係一個女朋友

你條仔有冇錢？

男人有錢就身痕

唔好將自己睇到咁重要
你嘅諗法唔等於你男朋友諗法

屋企有 但佢自己鐘意儲錢
所以唔會捨得洗錢係煙酒到
除非佢個損友請佢 佢先會join

人以群分 物以類聚